鄭松泰海洋公園撥款投棄權票

？？？

當啲人白痴？

低能
咁多原因咪投贊成
連自己都接受唔到自己嘅取態

見到啦暗紅都現曬形，仲有咩好講

當自己保皇狗淨係識投票

WFC
手足 唔好再提佢啦

不意外

表個態都唔敢，都唔知選你做乜柒

泰博想洗底博入閘, 9月可能大部份本土同泛民都入唔到閘, 得番熱狗同馮檢基之流, 訓係度都當選

泛民就唔低能喇
泛民議員直接投贊成票比民建聯主席既動議

出現了
鬧熱狗=撐泛狗

泛民放水就無問題

咁佢話投贊成丫嘛
咁泛民又真係如佢所講咁做左
投票贊成民建聯既動議
有咩問題

係珍惜想保留嘅咁點解唔投贊成票 定係心底裡贊成但又明知係同民意背道而馳所以投棄權

唔贊成得晒

棄權有乜資格發表意見, 收聲啦

如果真係拉哂所有本土泛民咁不如白票啦，益依班共諜不如益真共匪

仆你個臭街cctai

傻西 非黑即白 搵犯民做擋箭牌就證明你偶像岩呀？

中共要留番d反對派係立法會做花瓶, 泰博呢挺咁斯文又唔會議會抗爭就岩晒

其實你咁樣講
即係支持緊我話佢低能

乜嚟?

咁如果佢投贊成就緊係低能喇

總之邊個放水比建制都唔撚岩嫁喇
議會入面非建制得泛民同熱狗
點解唔可以比較

而實事實上係泛民放水喎

你咁撚醒目又唔去睇睇睇今屆投票記錄先？

泛民成日放水比建制喎
佢地咪就係你口中所講既假抗爭囉

垃圾五毛縮翻入你老母個西啦post fake news
議案標題又唔撚貼埋? 改圖定舊圖呀屌你老母

你收皮喇
我po既唔係今次海洋公園既投票記錄黎嫁
你咁有求真精神
咁有heart去搵料黎屌鳩我

不如去睇睇泛民出賣過香港幾多次喇

你係海洋公園post出張唔係海洋公園嘅圖仲叫人收皮
真係抵撚你只可以做五毛呢d卑賤工種
李克強講緊個6億人月入1000以下有冇你份呀

屌你老母蠢撚到咁
鄭松泰投棄權 甚至投反對 果一票根本影響唔到個結果 你就追撚住屌 好似好撚醒咁

泛民主派既議員過往缺席會議放水比建制派
你又扮睇唔到

依家po埋比你睇泛民主派既議員
投贊成票比民聯建主席既動議
係鐵一般既事實

你就屈我係五毛
九唔搭八戇鳩鳩咁

咁個動議標題係咩呀，你唔撚post埋?

屌你老母蠢撚到咁
販民投棄權 甚至投反對 果一票根本影響唔到個結果 你就追撚住屌 好似好撚醒咁

蟲泰過往缺席會議放水比建制派
你又扮睇唔到

依家po埋比你睇蟲泰
投棄權票比港共既動議
係鐵一般既事實

你就屈我係五毛
九唔搭八戇鳩鳩咁

有冇蟲太缺席放水搞到通過左既record ？我幫你煲大佢😡

你問上面條毛攞改圖啦

Copy我段野黎改
你係唔係做慣藍絲改文改圖果d野

屌你老母你咁鐘意搵圖又唔識去搵番我張野黎FC
殘酷既事實就係
你最鐘意既泛民議員係投贊成票比李慧琼呀
繼續靠泛民帶領你光復香港喇

仲有
鄭松泰會議出席率你去睇睇先喇戇鳩仔

白兵：投岩票

狗改不了食屎

一年幾百次投票我一個個check? 就為左你條毛? 我check到你係咪即刻縮翻入你老母個西呀撚樣
繼續出post賺五毛啦你，賺唔到幾耐架啦，立完國安五毛同警犬一樣成為condom
你個動議標題係咩你仲未答到我呀尻頭，係咪又係人地send比你copy and paste呀

搵喇快d
成日唔睇議員會議表現就鳩撐泛民
其實同藍絲d大媽係無分別

我驚你搵完出黎會崩潰
原來你一直咁信任咁尊敬既民主派原來
成日係關鍵時間投棄權/缺席會都唔開
甚至會同建制派既投票意向一樣
之後佢仲可以同你講OMDB

屌珍惜咁你唔投贊成票
投棄權最撚濕鳩

佢地真係痴撚線

屌 你條廢柴又鳩up 等我仲諗住可以屌鳩蟲太

呢條廢柴

低能！

仲投熱狗仲信白票果啲真係要驗下腦

乜原來你投票唔係睇議員上屆既表現（出席率+投票意向）黎做決定嫁

選舉事實處都唔撚上去睇下
你其實同藍絲大媽有咩分別

投啱票？
睇過？

唔會投佢 新西撚

飯民為反對而反對先岩？

無當年既飯民，我地有今日就唔會咁慘
無我地上一代係97後咩都爭取唔到，我地就唔會咁慘

但話鄭松泰係低能，無衝突，你既logic係人地低能，所以我又可以低能呀？

鄭松泰食啦。咪撚黎我區拉票，屌撚7佢！

你繼續屈鳩我五毛就由你喇
我剩係睇議員既
出席率 同
投票意向
黎做下屆投票既選擇

數據睇到既係陳志全 同鄭松泰最唔賣港

詳細你自己搵喇殘廢

都唔知呢條友做過啲乜⋯⋯

大家忍埋呢幾個月

：虫泰唔計啦

9月其中一個任務係殲滅熱狗

熱狗： 好呀！ 英雄！

議員投棄權真係好撚戇鳩

兩個字
裝修

屌囉你咪
根據今屆既出席率同投票記錄
睇住佢都係頭3最唔賣港既議員

泛民咁多賣港議員 45+都無用

西門梓敬2.0

CC TAI既手足勿分化

peter仔出黎未?

你自己開paint改啦屌

又到左當選民白痴既時間

有咩問題？
佢點投佢既事
下次我點投 都係我既事
我會識做

珍惜中國香港啊嘛

下 要改圖先屌到蟲太 咁cheap呀你

條仆街衰撚過建制

沒有，沒有，通過！

白兵成日cap圖話飯民唔投票/投贊成
依家縮番入老母個閪到?

陳到死左?

佢就正啦，做完呢屆都夠錢移民台灣lol

海洋公園 救又唔係 唔救又係 咪棄權囉屌
1.懷舊 香港文化地方 集體回憶
2.公共開支問題

拎熱狗出嚟轉移視線 不如留意吓你班泛民同素人有冇出賣自己好過啦

初選傾掂未？係咪仲偽素人大戰老泛民緊？

真係全部dq晒就一齊投何妖 蔣麗暈
比其他國家睇下班保皇黨幾弱智

推

up 乜鳩呀

第一，屌熱狗班垃圾唔等於支持泛民
第二，陳沛然唔係泛民

Endorsed

岩 宜家可以18席全投本土 （其實係19席，因為鄺仔超區）

On9 我都無話投飯民

改喇比埋你

將佢由高出席率 改到 長期缺席喇
將佢最唔賣港最投票意向 改到 共產黨B隊喇

快d改

咪叫你見一次鄭松泰屌一次囉

唔係做香港人要佢做嘅野，咁比票佢入去垃圾會做乜鳩

一係1 一係 2 啦 正傻9

五十步笑百步

仆街，邊個今屆仲投佢ge正契弟

估唔到佢係啲咁嘅人
見佢七一嗰陣時仲一齊入立會仲以為佢信得過

第一認同
第二 師兄使唔使驗下眼？
圖中有幾多個紅圈？

分化post
拉

洪非凡改頭換面就以為唔認得啊?

佢好似做緊以前泛民喺議會做嘅嘢

條毛比埋link你啦，一堆缺席同棄權紀錄
日日投棄權都唔知佢黎做乜

熱狗=親共保皇B隊
主力屌泛民, 分化, 割蓆, 抹黑
關鍵時刻投錯票, 隱形, 失踪
反送中冇出過力
選舉來了就衝出嚟叫人投白票/ 投共

屌 曬時間 原來你係熱狗 幫蟲太宣傳佢投岩票高出席率

唔關有幾多紅圈事
陳沛然唔係泛民

你柒撚左，驗眼啦你

我情願佢個理由係
投反對無用 所以棄權
咁珍惜就投讚成嘛
攪到成件事好柒

又黎非黑即白
本來係反對泛民就係鬼，
現在變本加勵改做唔支持泛民就係鬼。
又唔當佢係泛民同路人，但又用泛民同路人的呎黎度佢，陳沛然可以做第三勢力，佢就唔做得既？

又鬥黃呀？可以進步未？

泛民呢 又扮睇唔到？

上屆有份選佢入去 下屆真係不了

陳沛然唔會好似癲狗咁批評人
陳沛然唔會批評泛民點點點，然後關鍵時候冇左影／做柒野
陳沛然唔會覺話自己叻過泛民，然後又自己做唔到

咪撚轉移話題，擺陳沛然上枱

佢都估到下年無得選贏，無所謂啦

cc tai係撚黃

用返泛粉logic
咁得閒屌熱狗 做咩唔去屌共狗？

唔好理佢拉，佢只係一個不願面對事實嘅小學雞
成個小學生咁

陳沛然都唔係泛民....做咩姐

總之陳沛然投棄權就OK

分析唔錯

泛狗又偷偷留下負評

洪非凡一向在舊登指要杯葛連登寧願留在舊登都唔會過去連登

呢條友成日投棄權，其實佢想點？

泛狗 乖 吠兩聲黎聽下先

泛民投支持你唔講？

佢出黎插旗拉票喎
當我地傻架？？

你不如睇清楚上面講緊咩

我答你係
熱狗肯收口咪一視同仁

佢倒插過匪旗，得罪講句，泛民入閘機會大過呢條友多多聲

你收皮啦，講幾多廢話都唔會幫到熱狗

又唔可以批評
跟住又問錦鯉有咩高見
好難捉摸wor ching

泛民投贊成又OK

泛民坐定定又OK

泛狗多智障

你up乜，幾時有問有咩高見
你知唔知自己講咩

一講曹操曹操就到， Peter 仔咁吹捧熱狗為熱狗仆心仆命佢點會唔出現

繼續轉移話題

I mean 個白兵
洪非凡高階版

又係你隻死泛狗

佢同 dead body 都係讀北京大學，仲有乜懸念

講一大班泛狗支持者呀
一批評就分化
唔出聲又有咩高見

垃圾泛狗forum

你咪問佢地，關我q事

果然係正宗熱狗，下年唔撚洗指意再選

泛民之前投贊成點計？
扮睇唔到 繼續投？

痴撚線

讀書有冇學過 主題？
人地開po講松泰 咁咪剩係講松泰囉
你想講販民投讚成咪閧po講囉
販民有今日 就係d販粉做成

好煩

熱血可以準備收皮

唔講蟲太，國師依件負資產清除咗未？

係

點解唔投得反對？！

咪一樣唔撚投囉

係至好講

保皇黨

係囉

係喇我投民建聯

叻仔

夾兩張圖
驚你唔知頭唔知路

你唔認販粉佢哋仲點打稻草人啊
俾個下台階人啦

改名叫伍毛先生啦

泛民可以收皮未？

即係你都係唔當鄭松泰係泛民同路人
又用泛民同路人的呎黎度佢,覺得佢果一席好關鍵
然後覺得佢批評你支持的政黨好撚唔開心?

五十步笑百步，黃毓民屌鄭松泰屌得好啱，飯民同鄭松泰一樣係垃圾

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

係幾白痴架

咁咪即係以前溫和泛民做嘅嘢

連黃碧雲都要做戲嘅時候
幾好奇佢咁嘅路線係咪幫到佢贏到九月選舉

俾面鄭錦滿唔屌佢

泛民主派自1997回歸聲稱為香港爭取民主

廿幾年黎毫無建樹

你仲要盲撐

到底係乜人唔願意面對現實

左膠泛民一日不死
香港永無光復之日

noted

分化狗
blocked

Ching我講緊改你幾隻字個條撚樣泛粉小學雞

可唔可以教吓我
泛民又陰啲陰啲賣港
點樣唔批評泛民嘅情況做一個合格嘅反對派？

dllm cctai

block左個隻傻鳩泛粉好耐
垃圾post 不推文啦

你發個咁摟人屌的POST,大力地話人地唔係同路人
同人地講現在我黎批評你,
只可以我單向批評你,
你唔可以駁嘴,駁嘴即係冇收口,唔收口即係唔係同路人.
即係由一開始你就想將人地打做唔係同路人啦,扮咩野一視同仁

成班垃圾攬撚住泛民過世

剛才因為屌柒老而不李柱銘先有泛狗標籤我係熱狗，而家你又標籤我泛狗，你不斷洗版吹捧熱狗指熱狗行得太前唔好以為冇人知先得架 ( 吹捧熱狗未必係熱狗只係一隻熱狗粉 )

咁係咪證明分化熱狗本土泛民係中共嘅策略？

點睇
洗唔洗dllm

依家係松泰唔當泛民同路人，咪撚掉轉黎講
係佢不停批評人之後自己又做唔到
係熱狗唔接受人批評
問佢做咩唔幫手，松泰自己話不分化不割蓆
啊屌你老尾平時大大聲屌柒人話人泛粉、飯民嗰啲咩黎？
淨係可以你屌人，唔可以人地屌你？

如何製造假團結：
批評熱狗就對了。

哩D係咩策略
係咪叫扮都唔扮？

唔好意思 屙緊屎睇撚錯左
依家抹屎先

你柒撚左啦，打稻草人失敗，咪死撐啦
你呢啲招對我冇用

一隻字都冇駁過
有料

CUT頭CUT尾，屌你啦

我好憎熱狗，但唔覺得依加投咩票有咩咁重要

你將同一翻說話同熱狗講，呢個就係熱狗嘅問題

原來批評鄭松泰就係分化狗，又學到野啦

咁證你老母閪咩

你唔係泛民主派支持者的話
咁你答唔答到我上面個問題？
一班錯嘅人係所謂嘅「同事」
跟住呢班「同事」又會陰啲陰啲賣港
又唔撚批評得 點做？想知

估唔到你都係熱狗

列寧：『當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。』

估唔到你係泛狗

熱狗投棄權唔OK
泛民投贊成先OK

我本土

其實呢，邏輯好簡單，就係批評熱狗做野方式，批評佢地冇建設，淨係識批鬥；雙重標準，話人但自己又做唔到

你拖邊個落水都冇用，因為熱狗垃圾同其他人無關

比埋條拎你條殘廢泛民自己搵喇

搵撚完唔該po番上黎
再叫番d泛民盲撐撚回應

一講泛民賣港又話投票唔重要
個龍門高速到我車尾燈見唔到

我講緊你有問題,你個答案就係話
"人地熱狗都有呢D問題,所以我都有呢D問題係冇問題"

熱狗係仆街,泛民支持者就可以一樣係仆街
你幾時同熱狗一樣水準咁悲哀呀.
香港社會點黎有進步,
仲打算搞35+,睇怕最後都係有35個白頭佬入左去

搬左去龍門冰室

班狗西熱狗五毛日日LOOP飯民投票
蟲太4 年做過乜撚野交到出黎
飯民點都有功課交下,仲投既熱狗真係私怨五毛仲有乜
班熱狗聲大大冇貨交,正係識撩野分化,做就冇能為力

非熱狗=泛粉

哩個post係咪叫loop熱狗投票？

伍毛先生

果然係泛登
泛民成日投錯票唔投票唔屌得
鄭松泰泰一次半次棄權就屌到飛天屈人共諜

咁要點？
好聲好氣咁同群眾講泛民出賣香港㗎？
跟住睇吓大家信唔信？

btw拖邊個落水je???

準時交功課比中共

對熱狗來講鄭松泰坐喺度食花生翹埋雙手做選舉機器已經係做到野

立場搖擺不定，叫班信徒點跟？

一票不投鄭松泰

泛民之前投贊成 成班泛粉又扮睇唔到

睇嚟，佢學咗，唔應該，學嘅，鄺仔嘅，文青逗號。

一票不投泛民

熱狗：選泛民入去投棄票選黎做咩？

蟲泰：我投棄票

熱狗：

咁不如選泛民入去投贊成

似乎連熱狗衛星 Page 都唔接受白兵既好意喎

熱狗好鍾意用呢句嚟笑鳩手足

泛民無得留低，因為呃香港人太多年，太多柒嘢；
同一把尺，博泰今次一樣柒，加埋屌天琦，唔駛留低

議會只需要重光派

十幾隻泛民會都唔開
集體放水比建制派
就永遠扮睇唔到

總之熱狗投棄權就最衰衰

唔敢屌熱狗啦.......
一屌就屌鳩你係泛粉, 黃絲

然後明撚明係日LIKE 夜SHARE 熱血時報陳雲白兵D野
又話自己係被熱狗...............

多9魚, 我留力做TWITTER 任好過

熱狗呢D, 先解決私怨先再諗香港前景，投佢地班人都係接受到呢種做法唔存在對唔住張選票。
下屆更加是鳩旦，國安法都過埋，我理撚你泛民定熱狗.

peter根本係五毛指標佢幫邊邊就對於邊邊係五毛仲要留言9成都係「又屈毛」，「分化 拉」
靠佢黎分五毛真係好撚方便

熱狗邏輯：屌熱狗=撐泛民

跟隨攬炒巴，議會只需重光派

泛粉：睇唔到 唔算數

又屈毛

泛民投讚成，佢就投反對
泛民投反對，佢就投棄權
泛民投棄權，佢就屌人投棄權

我都估到佢既套路

你同我講呢o的野冇用，我又唔係立法會議員或從政，你同翻從政既人講

依家我淨係同你講熱狗，你點拉其他人落水係冇用

你係咪調撚轉左
而家係熱狗成日咬著泛民投錯票而家自己做同一樣又理直氣壯
柒撚到咁就好心你地同泛民一齊收皮啦屈鳩完人泛粉就代表熱狗唔柒？

好心你咪再轉移話題啦，提班垃圾泛民就幫到熱狗？

班廢柴泛民俾人日屌夜屌唔代表熱狗做得好

呢個人 唔好再出來柒
完全無好感

熱狗思維入議會淨係做舉手機器羅
除左白痴先有人再投佢

熱狗見到自己個名仲臭撚過2014
就開始日日怨婦上身話屌佢既人係泛登

蟲太又鳩坐

ching 醒呀。英文好去Twitter la. 松泰連「被熱狗」都出tee. 榨出最後資本。

熱血公民永續基本法既前提係「作為中國人」

唔批評可以點做？
投票又屌 表明立場又屌 唔做戲又屌
批評又屌 唔批評又屌 做嘢又屌 唔做嘢又屌
應該點？如果你係佢個位會點做？係咪同泛民 同流合污？

因為佢地心中真係以為拉泛民落水就得
以為真係個個泛粉，所以會好似佢地咁比人屌下就起哂鋼護主好似d五毛打句nmsl以為會激到對方扎扎跳
提泛民柒事又如何泛民柒大家又唔係唔知
只不過笑鳩你班熱狗柒撚左又死唔認錯
日日屌泛民投棄票，點知大大個回力鏢打返自己

做野 = 熱狗又騎劫
唔做野 = 熱狗去左邊

記得佢喺第二輪武肺防疫撥款都係投棄權

唔講咁多
熱狗死全家啦
投熱狗都死全家

其實你係5毛嚟嘅啫

投泛民都係

咦？咁熱狗平時屌鳩香港人港豬黃屍個時唔見你咁講既？

關我撚事咩

Peter 仔難得咁有心機去留言洗版去護主 ( 熱狗 ) 就知道佢所謂既指標根本係司馬昭之心路人皆知

死全家啦柒頭

我係熱狗定五毛
你攪到我好撚亂

唔使理啲5毛

peter最叻不停貼同一張相
咁樣好型架

條傻鳩真係唔好理佢

之前邊撚個話虫泰投票正常架

推舉你做版主
禁佢言

咁以後就只有盲撐泛民既聲音Yeah

係咪五毛就不作評論喇
不過肯定係戇鳩仔嚟

白票唔係熱狗傳統咩

係呀
我屌peter就係撐泛民
咁我屌你又係撐邊個？

哇屌，上面啲人屈撚到係共諜呀
呢招泛民上次選舉已經用緊
用撚晒泛民啲垃圾抹黑唔撚係泛粉？
佢地屈人係共諜就得，人地屌泛民就唔得

你撐邊個關我撚事呀

邊夠泛民黎

死全家啦撚樣

而家全撚部香港人都係議會入面？
你同泛民做同事？

係唔抵 但其實心底係想保留回憶

仲投熱狗？

仲有邊兩個投棄權票，新聞快過頭睇唔切

議會內 熱狗屌泛民
議會外 熱狗屌港豬屌黃絲

投票又屌 表明立場又屌 唔做戲又屌
批評又屌 唔批評又屌 做嘢又屌 唔做嘢又屌
應該點？

熱狗究竟想點？

佢哋唔會答你

鄭松泰串鳩所有選民包括投俾鄭松泰既選民係白痴真係無講錯

仲講到好似好威咁

唔通投泛民？

因為係事實
睇下連登既風氣就知
寧願關心一個youtuber偽人藍黃都唔監察泛民
每次泛民做柒事，有人係連登到屌，一堆撚樣出黎屈毛屈蛇屈熱狗
明明鄺俊宇係民主黨，係都要有班人以為佢係本土

事實上 香港人真係白痴
16年仲可以投咁多票比泛民真係白撚痴
連毓民都可以輸比游 你而家睇返當時 大眾唔係白痴係咩

又幾好笑

熱狗：『關你撚事』

然而好多人唔肯承認自己係白癡既事實，就攻擊話佢地白癡果個人

利申：我都係白癡，投過白頭佬

白兵想討好熱狗但是熱狗衛星 Page 果班熱狗似乎唔領情

今次唔扺幫係事實，就算之前佢投啱票，今次錯左就係錯左

咪意識形態之別
泛民/其支持者嘅意識形態同行動上阻礙運動
咁咪批評lor 跟住一批評又loop返上面個對答
咩態度問題 咩雙重標準
咩熱狗係建制B隊 咩熱狗又分化
呢個問題都唔撚係淨係熱狗啦
健吾嗰啲咪又係被成班友群屌
提出問題個位就係分化
唔提出又問有咩高見
點做？

是其是，非其非

W

A

其實鄭松泰之前係第二輪抗疫基金撥款條例草案同陳沛然一樣投棄權票

好多blocked user
虫泰水泥隊又開工

冇諗過教主會輸比游，支持本土都冇咁弱智架，諗唔明

成日覺得佢想dq晒依家做個班跟住執雞

爭乜撚野, 兩邊都係垃圾

乜鳩嘢事

咁大條道理唔投贊成？

五十步笑百步，打和啦 Super

你問熱狗，你正正係講緊熱狗既行為
唔好再拖泛民落水，熱狗衰唔關人事，你講幾多次都冇用

我屌柒泛民唔爭氣，班熱狗仔都未出世
但同樣有做得好既行為係會讚，唔似o的熱狗仔私怨上身

一直都有監察泛民，同時見到泛民做得啱就讚
點知你班仆街唔鍾意，一定要見泛民就屌，不論對錯

者係唔投你熱狗票就係白痴？

得啦，9月等輸啦你地

條垃圾 9月我唔想見到佢

你講既野似熱狗多o的，不論對錯，總之見泛民就屌左先

松泰就坐定定睇住其他人被抬出議會

又屈我做熱狗
事實有跟開政治嘅都知道
16年既青年新政，從來冇表明政治立場，連佢支持緊啲咩大家都唔知
唔投熱狗唔一定係白癡 但投泛民就一撚定係

拿，不如面對現實啦

其實當年有大把人唔鍾意x民私怨上身既風格
寧願投俾梁游都唔撚柒益你班熱狗仔
唔係聲大大就有用，好多人唔出聲靜靜雞投俾梁游
說穿了就係熱狗仔口講既白癡選民令你地輸

唔投熱狗唔一定係白癡
含撚投泛民就一定係
我16年白癡過一次投白頭佬，唔會再想俾班撚樣再出賣香港

同堆家陣又唔係得熱狗同泛民選擇
唔投泛民就被熱狗
我就一定投真本土，唔係班扮本土真泛民果批撚屌

你唔記得左雷動計劃？

今年好多忽然政治撚
唔清楚泛民做過幾多仆街野就覺得屌佢地既人都係熱狗或者五毛分化撚

小小野就熱狗
泛民就唔撚屌得
泛民呢班柒頭死哂佢就最岩

16年有班撚樣係咁放風話毓民夠票 叫人投比游

點投泛民／本土我就冇意見

其實呢，就唔洗講咁多野，總之投支那／保皇／支共／少數派既就係背叛香港人

你咪轉移話題啦，根本就唔關事
最後投票o個刻都係跟隨個人意志，根本就好多人唔鍾意熱狗

其實我話你聽，連今日連登既人都唔鍾意熱狗，證明熱狗大勢已去

你講幾多被熱狗既廢話都係冇用，一尾幫熱狗做護主犬同屌柒泛民
係人都知你係熱狗

講多幾多次o的人都會認到你地

你否認多幾次都唔會幫到熱狗9月增加選票

面對現實啦

冇諗過九月會投熱狗 依家係同你講緊2016年嘅政治生態
同埋想問吓泛民係咪唔屌得？

得，你自己開post講，呢個post就係講鄭松泰
唔好借泛民班契弟轉移視線

鄭松泰做得唔好就係唔好

泛民都入唔到閘！？

其實無分別 佢地都係做緊同一樣野

含淚投多屆
下屆有其他本土派未必再投熱狗

我依家都唔知投泛民定熱狗先係含淚，定兩樣都係

Blocked

虫太？熱狗？不了！

屌班熱狗屌泛民離場On9(事實真係on9)，但件蟲泰喺入面投棄權，仲成日叫人睇投票記錄

本土派 投6號
民主派 投7號

唔講錄音真假
facebook果句係事實

熱狗真係仲煩過五毛，冇錢收都仲要做護主狗

鄭松泰既錄音係真，鄭松泰本人都承認

條友紅底，大家識投啦

Dq晒都唔會投佢sorry
呢4年佢做過咩大家有眼睇
16年選話自己香港唯一本土派
結果17年就話熱狗退出社會，之後做過啲咩完全冇印象
唯一功績就係屌泛民

鍾唔鍾意都好，泛民都會做吓樣，有落抗爭前線幫手，有幫被拉手足等等
熱狗呢？？

投比游有咩問題話曬都係本土派

條友小學雞到仆街
佢擺明唔鋸之前連登話佢
連登撐咩佢就唔做咩
喺度好撚招積玩鬥氣

個topic明明講緊鄭松泰條垃圾
但入嚟就泛民泛民泛民，泛民點衰點衰都唔知做乜撚嘢，我真係唔知關咩事，好似屌親共產黨永遠有五毛講外國仲衰，外國夠有啦一樣，仲當香港人白痴受呢套臭蟲論？
咁鍾意屌泛民點解唔出去直接開post講泛民點仆街

當初鄭錦滿揚言呼籲網友要杯葛抵制連登點知原來果班熱狗係講一套做一套繼續在連登不斷留言開 Post 洗版不斷吹捧熱狗仲有鄭松泰原來一直留意住連登不斷 mon post

有簽戴耀廷份攬炒協議可能全部DQ

B隊 收到風所以打死都唔簽 / 用「積極」過骨

初稿係用積極, 本土派覺得太溫和同滑頭, 成功夾到班泛民上馬

夾到泛民 ≠ 夾到B隊

熱狗屌票唔係不嬲都常識嚟咩,唔投我就係鬼,係白癡,要清算

鄭松泰經常彈出彈入仲公開在立法會自稱「我哋民主派」

你唔撚叫泛粉唔好咁做
泛狗衰唔關人事 唔好再拖熱狗落水 你講幾次都冇用 嘥鳩氣

係咁咖，d 熱狗次次用呢招
不斷抺黑你屌鄭松泰就等於支持泛民

講緊鄭松泰都拉到去泛民
成班On9仔

收埋個P牌先啦柒頭皮

唔屌泛民 一味係到玩咩lesser evil
咩是其是 非其非 根本就係到呃自己同香港人
仲以為自己好撚型好撚公正好撚獨立思考
結果咪又係同泛民同流合污

都係一句 有堆咁嘅所謂同事
本身就好撚難做 仲要海洋公園呢件事就好兩難
大家要講本土 海洋公園咪又係集體回憶
又要加埋公共開支 甚至係中資嘅議題
得閒搞鳩熱狗不如諗吓你哋個35+初選大計啦

白票黨，不了

請問收埋我個P牌泛民投贊成票比建制派既事實就會消失？？

繼續遮住自己隻眼當睇唔到囉
自己去搵下東大嶼山撥款既投票結果睇喇

你收皮啦，依家個post講緊鄭松泰表現
依家係你唔接受批評，下下拖人落水

其實呢，政治係爭取人地支持你，唔係屌鳩人做得唔好然後自己又做唔到

唔好再轉移話題，想9月嬴就做好自己

不過熱狗冰遠都唔會明

白兵:投熱狗

佢真係當公眾白痴嫁 自己都認嘅

中學生話博士小學雞，成件事好可悲

每次條垃圾有事都係拉泛民黎擋架啦

唔洗屈我泛民fans/ 議助啦，熱狗泛民一齊執柒哂佢啦

命運共同體黎
講親熱狗一定會有泛民

如果所謂做好自己就係不批評嘅
咁難怪香港民主進程咁慢啦
當年本土被打壓大家都淨係講做好自己
今日就唔會有反彈啦
唔好批評打壓嘅人 反而一味要求做好自己
仲要個標準係任人定

當連批評都唔容許
政治係爭取群眾支持我認同呀
所以泛民係選戰成功當年熱普城失敗
喜好形象而厭惡求真
跟住你哋一大班人又係到抹黑鳩噏嚟掩蓋自己立場上嘅不一

到而家都未答到我
點樣又要群眾認清泛民的惡
同時係對人唔對事嘅群眾？
仲要爭取呢班群眾支持？
係到討論埋一啲無謂嘢
承認係意識形態之別
學習接收唔同派別嘅觀點好難？
就算呢樣做唔到 至少唔好又共諜前共諜後
「民主社會係求同存異，推使社會進步。唔係一味攻擊提出問題嘅人，可惜好多香港人又奸又蠢，拎住不分化做擋箭牌，話泛民進步緊。永遠都唔會明。」